[{"id":720,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0641\u0627\u062d\u0635 \u064a\u062d\u0645\u0644 \u0647\u0648\u064a\u0629 \u0641\u0627\u062d\u0635 \u0645\u0646 \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0641\u062d\u0635 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0646\u0632\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0636\u0627\u0628\u0637 \u0634\u0631\u0637\u0629 \u0628\u0631\u062a\u0628\u0629 \u0645\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0627\u0648\u0644 \u0648\u0645\u0627 \u0641\u0648\u0642","b":"\u0646\u0639\u0645","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0641\u0627\u062d\u0635 \u0639\u0645\u0644 \u0630\u0644\u0643 \u0627\u0630\u0627 \u0627\u0628\u0631\u0632 \u0627\u0645\u0631\u0627 \u0645\u0646 \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629","d":"\u0643\u0644\u0627","answer":"2"},{"id":721,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0635\u062f\u0645 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0642\u0641\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0635\u0627\u062d\u0628\u0647\u0627 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f","a":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0628\u0644\u0627\u063a \u0648\u0643\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0641\u0648\u0631\u0627","b":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u062a\u0631\u0643 \u0627\u0634\u0639\u0627\u0631 \u062e\u0637\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u062f\u0648\u0645\u0629 \u0648\u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629","c":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635","d":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0644\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u0641\u0642\u0637","answer":"2"},{"id":722,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0633\u062d\u0628 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0628\u062f \u061f","a":"\u0643\u0644\u0627 \u060c \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0641\u0642\u0637","b":"\u0643\u0644\u0627 \u060c \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0644\u0636\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629","c":"\u0646\u0639\u0645","d":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0641\u0642\u0637 \u0628\u0639\u062f \u0648\u0642\u0648\u0639 \u062d\u0627\u062f\u062b \u0637\u0631\u0642","answer":"3"},{"id":723,"question":"\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647","a":"\u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641\u0647\u0627 \u0644\u0645\u0646\u0639 \u0623\u064a \u062e\u0637\u0631","b":"\u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0642\u0644 \u0628 20 \u0643\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629","c":"\u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0639\u0642\u0648\u0644\u0629 \u060c \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641","d":"\u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0642\u0644 \u0628 10 \u0643\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629","answer":"1"},{"id":724,"question":"\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642","a":"\u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0634\u062d\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0642\u064a\u0644 \u0641\u0642\u0637","b":"\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0628\u0631 \u0637\u0631\u064a\u0642","c":"\u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0641\u0642\u0637","d":"\u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637","answer":"2"},{"id":725,"question":"\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0645\u0627\u0645 \u0628\u0642\u0648\u0627\u0646\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0645\u0648\u062c\u0628\u0647\u0627 \u064a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642","a":"\u0643\u0644 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637","b":"\u0643\u0644 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0642\u0637","c":"\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0628\u0631 \u0637\u0631\u064a\u0642","d":"\u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u0627\u062c\u062a\u0627\u0632\u0648\u0627 \u062f\u0648\u0631\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637","answer":"3"},{"id":726,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u064a\u0631\u062a\u062f\u064a \u0644\u0628\u0627\u0633\u0647 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a \u0627\u0646 \u064a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u064a\u0641\u062d\u0635\u0647\u0627 \u0631\u063a\u0645 \u0627\u0646 \u0631\u062e\u0635\u062a\u0647\u0627 \u0633\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0639\u0648\u0644 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0646\u0648\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0642\u0637","b":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0630\u0644\u0643 \u0627\u0630\u0627 \u0627\u062c\u062a\u0627\u0632\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0648\u064a","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u064a\u062d\u0645\u0644 \u0647\u0648\u064a\u0629 \u0641\u0627\u062d\u0635 \u0627\u0646 \u064a\u0641\u062d\u0635 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0648\u0642\u062a \u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0636\u0627\u0628\u0637 \u0634\u0631\u0637\u0629 \u0628\u0631\u062a\u0628\u0629 \u0645\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0627\u0648\u0644 \u0648\u0645\u0627 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0646 \u064a\u0641\u062d\u0635 \u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0648\u0642\u062a","answer":"3"},{"id":727,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629 \u0645\u0639 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0631\u0635\u064a\u0641 \u0648\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f","a":"\u0627\u0646 \u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0648\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0648\u062a\u0631\u0627\u0644","b":"\u0627\u0646 \u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0641\u0642\u0637","c":"\u0627\u0646 \u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0648\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a","d":"\u0627\u0646 \u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0648\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644","answer":"3"},{"id":728,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0623\u064a \u062a\u063a\u064a\u0631 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u0629","a":"\u0639\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0628\u0644\u0627\u063a \u062f\u0627\u0626\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631","b":"\u0639\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0628\u0644\u0627\u063a \u062f\u0627\u0626\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0637\u0631\u0641\u0627 \u0641\u064a \u062d\u0627\u062f\u062b \u0637\u0631\u0642","c":"\u0639\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0628\u0644\u0627\u063a \u062f\u0627\u0626\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0637\u0644\u0628\u062a \u0645\u0646\u0647 \u0630\u0644\u0643 \u0634\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646","d":"\u0639\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0628\u0644\u0627\u063a \u062f\u0627\u0626\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","answer":"4"},{"id":729,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0634\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u062f\u0627\u0631 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u0646\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0647 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627","a":"\u0644\u064a\u0644\u0627 \u0641\u0642\u0637","b":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u062c\u0648 \u0645\u0645\u0637\u0631 \u0648\u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0627\u0646\u062d\u062f\u0627\u0631 \u062e\u0637\u0631","answer":"2"},{"id":730,"question":"\u0634\u0631\u0637\u064a \u0628\u0645\u0644\u0627\u0628\u0633 \u0631\u0633\u0645\u064a\u0629 \u064a\u0648\u062c\u0647\u0643 \u0628\u0623\u0646 \u062a\u062f\u062e\u0644 \u0628\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \" \u0641\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0639\u0645\u0644\" \u061f","a":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0637\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0648\u0627\u0645\u0631 \u0634\u0631\u0637\u064a \u0628\u0645\u0644\u0627\u0628\u0633 \u0631\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644","b":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0637\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0648\u0627\u0645\u0631 \u0634\u0631\u0637\u064a \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0645\u0631\u0647 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0644\u0645\u062e\u0627\u0644\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a","d":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0627\u0637\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0645\u0648\u0627\u0645\u0631 \u0636\u0627\u0628\u0637 \u0634\u0631\u0637\u0629 \u0641\u0642\u0637","answer":"1"},{"id":731,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0631\u062a\u0643\u0628\u062a \u0645\u062e\u0627\u0644\u0641\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644 \u0628\u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646","a":"\u0644\u0627 \u0627\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645 \u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0627\u0645\u0647 .","b":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u060c \u0627\u0644\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u0627\u062b\u0628\u062a \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0647 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u0633\u0648\u0642\u0647\u0627 \u0627\u0646\u0633\u0627\u0646 \u0627\u062e\u0631 .","c":"\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","d":"\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0635\u0648\u0631 \u0648\u0645\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635\u0647","answer":"2"},{"id":732,"question":"\u0647\u0644 \u0645\u0646 \u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u062d\u0628 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0623\u0648 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0626\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0628\u062f \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0649 \u0645\u062f\u0629 \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629","a":"\u0646\u0639\u0645","b":"\u0644\u0627 \u060c \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0633\u062d\u0628 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0627 \u0628\u0639\u062f \u062d\u0627\u062f\u062b\u0629 \u0637\u0631\u0642","c":"\u0644\u0627\u060c \u0627\u0644\u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0636\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629","d":"\u0644\u0627 \u060c \u0627\u0644\u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0627\u0643\u0645","answer":"1"},{"id":733,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0623\u0646 \u0646\u0635\u0639\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0648\u0646\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0639\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","a":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0639\u0648\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0628\u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0641\u0642\u0637","b":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0626\u0642 \u0641\u0642\u0637 \u0628\u0627\u0644\u0635\u0639\u0648\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0635\u0639\u0648\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0626\u0642","d":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0639\u0648\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0634\u062f\u064a\u062f \u0648\u0628\u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644","answer":"3"},{"id":734,"question":"\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0648\u0636\u0639 \u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644 \u0645\u0641\u0631\u0648\u0636","a":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0627\u0643\u0633\u064a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a","b":"\u0639\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629","c":"\u0639\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a","d":"\u0639\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646","answer":"4"},{"id":735,"question":"\u062a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u064a\u062f","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","b":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0641\u0627\u0629 \u0645\u0646 \u0648\u0627\u062c\u0628 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629","c":"\u0627\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0630\u0627 \u0627\u0631\u062a\u0623\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0646 \u0638\u0631\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644 \u062a\u0628\u0631\u0631 \u0630\u0644\u0643","d":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0635\u0627\u0628\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644","answer":"1"},{"id":736,"question":"\u0627\u0635\u0637\u062f\u0645\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u064a\u0646 \u0648\u062d\u0635\u0644\u062a \u062e\u0633\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u060c \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u064a\u0646","a":"\u0623\u0646 \u064a\u0646\u062a\u0638\u0631\u0648\u0627 \u062d\u062a\u0649 \u0648\u0635\u0648\u0644 \u0648\u0643\u0644\u0627\u0621 \u0634\u0631\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646","b":"\u0623\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0628\u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u062d\u062a\u0649 \u0642\u062f\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629","c":"\u0623\u0646 \u064a\u0628\u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u064a\u0646 \u0648\u064a\u0639\u0644\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a\u0629 \u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","d":"\u0623\u0646 \u064a\u0628\u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u064a\u0632\u064a\u0644\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0643\u0644 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u062e\u0637\u0631\u0629","answer":"4"},{"id":737,"question":"\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0645\u0627\u0645 \u0628\u0642\u0648\u0627\u0646\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0645\u0648\u062c\u0628\u0647\u0627 \u062a\u0642\u0639","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u064a\u064a\u0646","c":"\u0639\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0645\u0646 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a","answer":"3"},{"id":738,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0647 \u0648\u0628\u0645\u0648\u0627\u0632\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641","a":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","c":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0646 \u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641","d":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a","answer":"2"},{"id":739,"question":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","a":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0648\u0623\u064f\u0642\u064a\u0645\u062a \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u062e\u0644\u0647\u0627 \u062a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0630\u0644\u0643","b":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 12 \u0645\u062a\u0631\u0627","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0648\u0639\u0631\u0636\u0647\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 12 \u0645\u062a\u0631\u0627","d":"\u0627\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0630\u0644\u0643","answer":"1"},{"id":740,"question":"\u0641\u064a \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","a":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0639\u0646\u062f \u0639\u062f\u0645 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u062a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0644\u0627\u0641 \u0630\u0644\u0643","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0635\u0627\u0639\u062f\u0629","c":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062f\u0648\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642","answer":"1"},{"id":741,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642","a":"\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0635\u0627\u062d\u0628\u0647\u0627","b":"\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646","d":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"2"},{"id":742,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646","a":"\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0648 \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","b":"\u0645\u0639 \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0633\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062d\u062a\u0649 \u0648\u0627\u0646 \u0644\u0645 \u064a\u0643\u0646 \u0635\u0627\u062d\u0628\u0647\u0627","answer":"4"},{"id":743,"question":"\u0642\u0628\u0644 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0630\u0644\u0643","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","answer":"1"},{"id":744,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u0635\u0648\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0649 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642 \u062e\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 ","a":"\u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629","b":"\u0627\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631","c":"\u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645","d":"\u0627\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631","answer":"1"},{"id":745,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629","a":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 80 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","b":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 40 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","c":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 50 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","d":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 60 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","answer":"3"},{"id":746,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u062e\u0631\u062c \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u0631\u0627\u0628\u064a\u0629","a":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631","b":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0627\u0642\u064a\u0645\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0641","c":"\u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0642\u0627\u062f\u0645\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","d":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643","answer":"4"},{"id":747,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0648\u0636\u0639 \u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0627\u0648 \u062a\u0627\u0643\u0633\u064a \u0639\u0645\u0648\u0645\u064a","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 24 \u0633\u0627\u0639\u0629","c":"\u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0644\u0627\u0635\u0644\u0627\u062d \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a\u0647\u0627","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0635\u064a\u0628\u062a \u0628\u062e\u0644\u0644 \u0648\u0628\u062f\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629","answer":"3"},{"id":748,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 80 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 90 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 100 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 110 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","answer":"1"},{"id":749,"question":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u062c\u062a\u0627\u0632\u0629","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0627\u0643\u0633\u064a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a \u0648\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0648 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647","b":"\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4 \u0637\u0646 \u0648\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647","c":"\u0644\u0643\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0648 \u0643\u062b\u0631 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647","d":"\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4 \u0637\u0646 \u0648\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0648 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647","answer":"2"}]